懷疑自己有暴食症

過胖暴食症病人的癥狀如下:
周期性的無法控制飲食量。
一次吃超過一般人在同一時間內進食的分量。
在暴食期 (Binge episodes) 吃得比在正常飲食期迅速。
吃到身體不適或感覺要吐為止。
在憂鬱、傷心或無聊時吃。
儘管不餓，仍吃大量的食物。
在暴食期通常獨自一人進食，以避免病症被察覺。
在正常飲食期經常獨自一人進食，因為覺得食物難堪。
在暴食後感到噁心、焦慮、或罪責。
好多都中
利申岩岩食完宵夜

你有無扣喉？

我成日都係咁 冇事

冇

但你成200磅..

死肥閪

I am princejoyce
我肥得健康呀 你吹得我脹

真係唔係肚餓 係好想食野

我肥得健康呀 你吹得我脹

肥就咪撚出街

我都係咁
早排因為減肥節食搞亂曬個身體
依加根本控制唔到自己
體重直線上升緊

好多肥婆

好彩我本身個體質係吸收差
先冇話肥到變欣宜
btw減肥我都係用一日食一餐既方法

脂肪post

u like?

係咪生活大壓力、有唔開心野？

有暴食症但bmi正常

一覺得空虛唔知自己做緊咩就會食野
就算唔肚餓都好
因為食野果陣唔洗諗自己要做啲咩
同埋野食好味會開心滿足一陣

?

sor認錯人 以為你係on9仔
你有暴食症?